買二手單車求問

新手想問下2016年Giant DEFY 3 $2600 可以買嗎

壓佢$2500 好睇啲

其實講真唔知道保養成點新舊程度嗰啲好難答你